承認吧~ Hunter X Hunter新版EP148已經係完美收官

富奸老早想以蟻篇作為整套漫畫既顛峰，然後淡淡咁結束，所謂黑暗大陸只係留比讀者既一個幻想世界，有睇幽遊白書就知道富奸早就嘗試過呢種創作，但最後都係搞垮左由一個世界去到另一個世界既發展，所以富奸唔會再重蹈覆轍，去詳述黑暗大陸破壞大家既幻想，學會創作漫畫係需要點到即止，唔適宜太露骨。又礙於作品過份受歡迎，出版商唔比佢完，以致江郎材盡既富奸被迫要以各種原由去停載，其實咁多年黎都冇發展到黑暗大陸，反而係度兜兜轉轉搞選舉，搞皇室內鬥，就知咩事，純粹比個假希望讀者繼續期待，繼續關注，繼續討論，繼續記得呢部作品既存在。不得不承認HUNTER係漫畫界既高潮，希索加係HUNTER既高潮，但也不得不承認，HUNTER早就已經完結了

不要再說了 我等我個孫燒比我

出版商唔比佢完？

知唔知富奸咩料

仲當係幽遊時期既富奸

其實係，有啲嘢講得太白就會冇晒幻想空間

潮文嚟？

差不多

其實我反而有種諗法係
不如直頭冇結局 好過有個爛結局
小岡又見到佢老豆
套野精彩既地方已經相當精彩
唔需要再為個結局煩惱
不如開套開仲好

岩岩上youtube查，條契弟仲係唔放棄日日正拳，富奸幾時可以放過佢呀

我咁睇
其實有四個主角, 只係完左兩個主角既故事
接住就係另外兩個主角既故事
hxh唔係唔完, 只係再開始左

完咩 暗黑大陸明顯有小岡同基路亞份

幽遊仆街d, 急撚到訓醒煙鬼拎冠軍就完明明魔界大把野交代講下

做配角lo

小岡阿爺寫緊黑暗大陸
基路亞細妹由黑暗大陸過黎
佢地兩個同黑暗大陸既關連點都大過另外兩個呀

旅團篇: 古拿比加被滅族
岡同基路亞都同旅團冇關係, 古拿比加關聯點都大D
但都唔見得古拿比加係果篇擔正做主角
再加上, 岡同基路亞都叫做完成左佢地旅行既目的, 唔再特別寫佢地都好應該
即係話, 有關連都唔代表係主角, 同我個諗法冇衝突, 完

你岩

佢出拳比以前有力左好多

仲快咗好多

百式觀音

jump迫9佢畫 佢就亂咁同你玩

基路亞個妹太bug
已經冇可能再放返佢哋兩個出嚟
小剛見到佢老竇
已經冇目標繼續寫
呢兩個已經收得皮
依家可以寫嘅就只有古拉比加打社團
暗黑大陸條線基本上開錯晒
嵌合蟻勁到咁樣，呢班人類點樣入去玩？
讀者接唔接受到比一隻暗黑大陸出逃既蟻殺埋會長
但依家班2打6入去暗黑大陸打哂入面D怪？

一秒100拳

蟻王同佢老母已經係唔同物種啦⋯⋯